其實假設下一個選舉會好多有利我地既票

全能既連登仔係咪應該諗諗方法好好分配呢?
另外今次用既長者圖 係咪都可以再循呢個方向教下啲長者投邊個?
千里之行 始於足下

push

完左呢個運動，文宣部要開始搞長輩圖KO班建制派！

其實真係估唔到咁有用

我覺得要focus 佢地全部家屬渣passport
最好起下佢地底，佢地d 親戚有咩公司係related to 建築基建
話9佢地賣港賺錢，廢老好受呢套，到時收咩蛇x餅都會投比泛民

過咗今日，其實要諗嘅係

1. 用DQ助攻
2. 假選舉

當然配票都要諗定

我one drive有個folder叫紐倫堡，年尾有用

派傳單，周街airdrop，覺得有接觸到唔理世事嘅人

廢老好鍾意陰謀論，正常道理唔信，轉彎抹角嘅陰謀好信